賠生擂檯 - 「終於賠上生命」對「臨終作賽」

賽事開始

由於兩人對峙擂臺太耐，旁述只好跟住《倚天屠龍記》讀。
粵語版
「金毛獅王，呀唔係，「終於賠上生命」突然打出一招崆峒派絕招七傷拳，所謂一練七傷，七者皆傷，實乃先傷己後傷人，呢鑊真攞命呀。張無忌，呀唔係，「臨終作賽」不慌不忙，雙掌渾圓成盾，使出乾坤大挪移，將七傷拳威力...「臨終作賽」連消帶打，大喝一聲，霎時之間，擂台鬼影重重，成個場都係「臨終作賽」嘅身影。「終於賠上生命」根本冇辦法分得出邊個先至係「臨終作賽」嘅真身。只見「終於賠上生命」眉頭一皺，計上心頭，左腳踏地，大叫一聲「老師公大顯威靈」，原來佢標起童上嚟喎...... 」（換《金瓶梅》）「「終於賠上生命」嬌喘一聲倒在「臨終作賽」嘅懷裡，喺呢個時候，「終於賠上生命」眼如微絲，濕潤嘅雙唇，微微張開，口中噴出有如蘭花一樣嘅香氣......對住如斯尤物，佛都會動心啦。「臨終作賽」一手抱腰，另一隻手也不閒住喎，偷偷地從「終於賠上生命」衣襟挖入，係佢豐滿既雙峰附近，周­圍任意遊覽。而「終於賠上生命」既慾火再也控制不住，果兩個釘，亦由軟既棉­花糖變為硬既橡皮糖啦！」

文泰來：「贏咗咪算囉，仲想攞人命！即係當我奔雷手文泰來流㗎啫？」

有啲尷

樓主讀恒大
邊屆畢業？

唔係，點解咁問？

識唔識恒大師兄杜蛇？佢搞笑係有一手，你可跟佢學下

係咪你自己？

不愧為杜蛇頭號粉絲

咁指教下我

兩個弱智打交

一個好囂張話實要羞辱對方
一個未識死扮唔驚嬉皮笑臉